大學咁教你嫁

Mary 姐呢句好難聽

TVB不了

係呀 你唔知咩 你無讀過大學？

不了

廢青安

大學係咁教我